{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047117",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=12332&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제에바다펜션"
    },
    "text": "農所モンドル海水浴場に位置するペンションです。 海が見える美しい構造になっており、農所モンドル海辺は徒歩3分の距離に位置し、望峰山は車で4分の距離にあります。 入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。 ペンションでは無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 駐車が可能で、必要に応じて送迎サービスをご利用いただけます。 客室にはデイジー、アイビー、ジャスミンというスパ客室があり、無料入浴剤のご使用はできません。 スイートルームは基準人数を超える場合には人数に合わせて寝具類が提供され、2階にはテラスと小さなリビングルーム、ベッドルームがあります。 トイレには大きな浴槽が備え付けられています。 遊覧船の割引券も提供され、私も遊覧船、外島遊覧船、長沙島遊覧船などが利用できます。 刺身、貝焼きなどが低価格で購入でき、船上釣りも楽しめます。 ペンションには駐車場、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器などの施設があり、バーベキュー施設も提供されています。 雨天時や冬季には共同バーベキュー場をご利用いただけます。 現地決済をしなければなりません。 最大人数を超える場合は入室できず、訪問客はアクセスできず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットのお連れはお断りしております。画像は実際と異なる場合がございます。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火薬や爆竹などの使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動することもあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "農所モンドル海水浴場はどこにありますか？",
            "answer": "農所モンドル海水浴場はペンションの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何を提供していますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室にはどのような種類がありますか？",
            "answer": "ペンションの客室にはデイジー、アイビー、ジャスミンのスパ客室があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはバーベキュー施設がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはバーベキュー施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "遊覧船の割引券は利用できますか？",
            "answer": "はい、遊覧船の割引券も提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで何を購入できますか？",
            "answer": "ペンションでは刺身や貝焼きなどを低価格で購入することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペンションではペットの連れ込みはお断りしています。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 342
    }
}